---
title: Contatti
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFF'
process:
    markdown: true
    twig: true
twig_first: false
---

[![](email.png?classes=contact,pull-left)](mailto:support@disroot.org) <div> <br/> support@disroot.org <br/> GPG: <a class="lighter" href="https://keys.openpgp.org/search?q=support%40disroot.org"><b>keys.openpgp.org</b></a><br/> Fingerprint: 70B5 C0F8 43CE 40F3 E1A4 ECB4 638F 13DE A52F 750B </div>

[![](mastodon.png?classes=contact)](https://nixnet.social/disroot) Mastodon:  <a class="lighter" href="https://nixnet.social/disroot">nixnet.social/disroot</a>

---

![](irc.png?classes=contact) IRC: #disroot sul irc.libera.chat

[![](xmpp.png?classes=contact)](xmpp:disroot@chat.disroot.org?join) Xmpp: <a class="lighter" href="xmpp:disroot@chat.disroot.org?join">disroot@chat.disroot.org/@disroot</a>

[![](webchat.png?classes=contact)](https://webchat.disroot.org/) Xmpp <a class="lighter" href="https://webchat.disroot.org/">webchat</a>

[![](nextcloud.png?classes=contact)](https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno
) NextCloud: <a class="lighter" href="https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno">cloud.disroot.org/call/di5y9zno</a>


---

Tutti questi sistemi di comunicazione sono collegati tra loro. Ciò significa che, indipendentemente dal servizio che dicidi di utilizzare, sarai in grado di comunicare con tutta la comunità tramite un chat relay bot.
